想係beauty exchange 想返個acc. JM們有咩要留意？

想返個Acc.